咁撚正嘅ntr漫冇人講嘅

我有俾link 唔好亂屌

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

早就睇咗 睇埋2同中文版

出咗3喇

我都係，正

邊度有中文版

幾時出4

諗起都扯扯地

link 入面㩒artists 個tag

推廣ntr文化

未開都估到係醒時同交歡

屌，原來唔係

唔係 你柒咗

屌 我都以為係
You are not alone

啱啱出3，又係好正

推

我覺得呢個結局 女主角好變身

對3 好失望

我share個套好睇啲啦

女主變咗公廁

一陣睇吓睇吓先

出左女主視角既第1集 可以係KOMIFLO度睇生肉 其實都冇得扭番轉頭 感覺第2集成個故仔已經完 本身女主已經比大猩猩帶壞哂

睇完係覺得男主角死厹 阻頂阻勢

緊係代入男主角度睇

有無link

有無中字

雞腸鬼睇得明-.-

普通料咋喎

其實個故仔唔可以怪男主 女主個邊問題更大 而且繼續寫落去都唔會覺得女主有咩好下場 件大猩猩條件真係太差 除左條撚夠大 而女主又係自甘墮落聽件大猩猩話準備退學 不過呢D NTR漫畫帶腦睇都知係搞笑 無謂深究落去

有中譯

有 一陣俾你

條女越蠢越好睇

Ntr黎講呢套神作

又j多鑊

衣櫃裡的淫景
醒時同交歡
橘家
三套ntr都正過樓主嗰套

醒時好垃圾啵

神作埋尾冇人講?

我睇畫風行先
表情，身體比例唔太誇張，而且少有嘅3p情節
幻想自己俾兩條淫娃服侍

我樓上講咗

睇ntr緊係幻想自己係汁男啦

女主個公廁格一出就冇左個NTR FEEL

男主最後都唔知幾enjoy
棒球仔真係好兄弟，有女齊齊屌

大猩猩唔夠自信，心態唔夠強

女主角篇都出哂 結果都只係同人講係女主自己放棄在先

有無link 搵唔到

同求